cxxgirl有濕疹重下水有啲唔衛生

雖然濕疹唔會傳染
但唔排除會甩痂 由其佢成日r
或者患處出水 流血
諗起都核突

屌

第二張好似遇溺咁

可能真係

o really ?

根本佢呼番出黎d二氧化碳都要過濾啦

睇到標題已經笑咗，入嚟睇埋圖笑到唔使瞓

吉清
佢真係好攪笑 水中打坐

慘

如果真係遇溺 你老母成隻海牛咁點撚樣救 可能要犧牲幾個救生員

估唔到有圖

唔知點解無情情打左個冷震

屌你老母仲救生員？用吊臂都未必吊得起佢啦

講真話 負評我都無用

著到成隻雞咁

呢啲垃圾賣 樣衰都有人捧
咁撚on9

平心而論佢D片唔差

收皮啦 catgirl

脂肪比例咁高都沉到落水底

拎黎做火腿